發現有驚喜美劇Ｃｉｎｅｍａｘ—唐人街戰士

由以前Ｂａｎｓｈｅｅ導演執導，係李小龍遺作，講上世紀末識武功既華工去美國做苦工最後捲入三藩市唐人街的殘酷鬥爭中。
我睇左頭三分鐘已經有驚喜，入面除左英文外，中文對答係廣東話，仲有粗口添
ＬＩＮＫ 如下

打得好？

睇咗開頭，還可以

啱啱開始睇

廣東話

啲日式美式口音廣東話好好笑

呢個漆頭乜水呀

成部劇連主角啲廣東話簡直同Tbb噶金剛講廣東話一樣，唯一一個講得正就一開口就“屌你老母 啲乜野牌來” 乜個時賣豬仔去金山啲人講粗口用個“撚”字噶咩